當你愛的人不再愛你

係我衰 當初你呃完我你冇另一半
之後坦白 我都求你唔好走
咁耐以嚟 你大男人我鍾意
你鬧我喝我 我唔介意 成日買你想要嘅野氹你開心我以為我捱得過 等到你地分手
到最後 被遺棄嘅原來都係我
心如刀割的日子以前過得多
你話過無論如何 我都有一個位置喺你心入面
你知我識你之前係俾人呃
原來今次 幸福仍然與我無關

夠鐘了

我知我廢柴 我只想留喺佢身邊

你等他悔改好不過你鬆手放開
有一種固執得不到喝彩
總擔任偉大角色獻奉全部愛
寧願悉心灌溉沒結果的錯愛
理想歸理想得不到也等於妄想
原諒又原諒她可有拍掌
諸多忍讓沒有獎也沒誰人賣帳
難道你夠情長某某亦會同樣

他不配做對象可惜你太善良
他背叛你偏你沒法睜開眼看真相
馴服就似綿羊相戀太善良大多打敗仗
受騙的那個比騙徒更混帳

我可等你嗎可等到你傷口結疤
我這種固執不比你更差
好心地但運氣差做壞人才耀眼
良善太過平凡怕注定要陪跑

單戀也是正常天生我太善良
早愛著你可怕是你一早看透真相
馴服就似綿羊相戀太善良大多打敗仗
受騙的那個比騙徒更混帳

你這樣情長再等你也是妄想

明明他不配做對象可惜你太善良
喜愛受騙只怕共你努力亦沒迴響
他不將 放心上即使再善良未得到景仰
受騙的那個比騙徒更混帳
我也想騙你這句才算真相

細個好鍾意首歌
原來到今時今日我仍然只有慘歌陪伴

寧願失戀亦不想失禮

我都以為等就有用 但係有啲野唔屬於自己既
做啲咩都唔會得到

我求佢唔好唔理我 我唔知今次佢仲理唔理我

的確係好痛苦…
但係都要狼心咁block 柒佢，之前就係個心仲有佢，所以無block 到佢成年
成年都好痛苦，成日掛著佢，做咩都諗到佢

或者....等到有日佢終於愛我...

個心好痛 你地兩年快樂
我都跟左你一年半
你記唔記得我生日 唔可以蛋糕唔可以慶祝
唯一嘅生日禮物就係你見我幾個鐘
我知 我係無名份嘅第三者
我好似鬼咁 永遠唔可以出現喺你嘅世界
你成日鬧我唔好諗情侶野
你對佢咁好點解當初要搵我 點解當初要呃我
點解唔呃我一生一世
我求下你 繼續呃埋我唔好俾我醒

我好憎我自己 由細到大
次次感情一係俾人呃一係俾人利用
次次都心如刀割 椎心之痛

好難啵
以理性嚟講，微乎其微
我用咗一年先接受到佢哋離開

希望你都諗得開
老土講句，做下其他嘢分散下自己先